我終於明點解上到u同其他人都係hi bye fd

如题

你有5秒時間離開連登

我都明

你個大陸仔講野仲有鄉音就梗係無人想同你做朋友啦